［突發有圖］馬賽對波圖 唐寧白色T 2R出浴照

全中正評

有幾突發

點解唔係唐寧翹屁

小背心呢

超懷舊

最尾張2R傳咗10年，而家起晒格

Ali 都冇， 樓主咩年代

而家邊有人識2R

唐寧柳腰輕擺

玩左咁多年 真係咁好笑？

李彩華小背心

呀雪都冇 收膠啦

人地升左主席喇

屌你老母！

評已正

全中

Ali差一代牙 老屎忽

佳芯bb 熱刺天才中場都唔識

拳王牙

懷舊左啲

我次次都帶有一絲希望入去呢啲post到中伏
我有生之年會唔會有機會睇到啲堅野

飛釘